{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011166",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151681?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 나비잠한옥호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前10時までです。 チェックイン時間以降は予約のお知らせを確認し、チェックアウト時間以前には退室できます。 退室延長は正午12時まで可能で、追加料金は1時間当たり10,000ウォンで当日お支払いいただく必要があります。 追加人数は1人当たり15,000ウォンで、12ヶ月未満の幼児は無料です。 寝具の追加費用は1軒当たり15,000ウォンです。 宿泊客特典としてPNB豊年製菓(チョコパイ)割引クーポン、新デユソン(水ジャージャー麺)割引クーポン、日常愛(韓服レンタル店)割引クーポンを提供します。 客室は禁煙されており、無料Wi-Fiを提供しています。 追加で発生する費用は現場で決済する必要があります。 駐車場のご利用は、1部屋あたり1台の車両に限り無料で可能です。 駐車可能時間は入室及び退室時間と同じであり、追加駐車料金は入室日当日の午前10時から午後2時までは5,000ウォンであり、1台を超過して駐車する場合、1日(深夜)基準で1万ウォンの追加料金が発生します。 車内に貴重品がある場合は責任を負いませんので、個別保管をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前10時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間以降に予約を確認できますか？",
            "answer": "はい、チェックイン時間以降は予約のお知らせを確認できます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間以前に退室することはできますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間以前には退室できます。"
        },
        {
            "question": "退室延長は可能ですか？",
            "answer": "はい、退室延長は正午12時まで可能です。追加料金は1時間当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数は1人当たり15,000ウォンです。12ヶ月未満の幼児は無料です。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加費用はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加費用は1軒当たり15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "駐車場のご利用は、1部屋あたり1台の車両に限り無料で可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車可能な時間は何ですか？",
            "answer": "駐車可能時間は入室及び退室時間と同じです。"
        },
        {
            "question": "追加駐車料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "追加駐車料金は入室日当日の午前10時から午後2時までは5,000ウォンです。1台を超過して駐車する場合、1日(深夜)基準で1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "車内に貴重品がある場合はどうしたら良いですか？",
            "answer": "車内に貴重品がある場合は、責任を負いかねますので、個別保管をお願いします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 453
    }
}